1000正評 出多圖 會員 咖喱牛肋條 #84037 係咪呃咗中五學生妹個處

原post:

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

TLDR
已婚3年扮單身用假電話出黎揾食，呃17歲女學生個處之後鬆人

已知資料:

姓名: 梁瀚文
住址: 荃灣愉景新城
年齡: 31
電話/IG: 不詳(用假號碼揾食)
職業: 不詳
感情: 已婚(仍有玩交友apps HMD食女)

推比佢老婆老母同事知，推到離婚

推

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

夠1000正評 公開佢Facebook 地址 家人相

又披露個人資料 admin都唔做嘢

抵啦

Hi 梁生

學生妹咁珍貴 過處俾撚樣呃撚左 喺連登黎講佢應該判死罪

自推

咁仆街要推爆佢

唔是...

出就出啦，仲1000正評

Hi 梁翰文 ？你點解要呃學生妹個處？

推

有老婆唔夠 仲要出去食學生妹隻豬

100正皮公開樓豬裸照

比多啲人知道 而家出圖對佢個仆街冇影響

推上報

唔是梁生...
不過處邊有得呃你情我願呢單嘢男女調返轉會點呢

話屌你老母 咁都講得出 你係咪人嚟㗎

搞咁撚多野不如直接post圖啦

事主出黎解釋了 依個post準備1001了

又唔係強姦 點唔係你情我願 男女角色互換連登仔咪又話快點強姦我好偽善

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

都話唔是梁生 係幫佢維護權益嘅人民英雄

講咋喎
點証實？

個學生妹竟然唔係肥閪
推佢老母

我型佢咁多都冇女 公平咩

Hi edmond

梁生離婚/真係去死咪放過佢囉

想請教點食學生妹

你真識食

又教唆他人自殺 連登真係好多社會炸彈之前單氦氣自殺又係咁

屌你po就po啦仲一千正皮
我負皮你先

冇食過

留意返 係佢話自己會去死

同有人想知再講一樣

你出撚完相就一千正評㗎啦

所以幫個想死嘅人去自殺就有問題
想主動迫死一個人就冇問題
炸彈好恐怖

先剦再剎

講得出呢句。。。認證係梁生本人

死多個垃圾有乜所謂 呃完人想去死快啲去死

幫係幫啲正常人 唔係幫啲呃人既仆街

可摸耳唔好食食聲咁難聽
同學生妹扑野係件好純潔既事
唔好用你地污穢既思污染佢

push

唯恐兄對...

Dickson咁嘅樣
各位連登仔反省下

blame the victim

支持直接post 圖

想g有幾多個正評了...

推爆佢

梁生

閃卡呢

唔g樓主有冇

你條撚樣如果真係唔係梁生
你都幾on9下

都話唔是梁生...想為佢維護權益都唔duck

弱智仔

唔想再出現多個木耳巴了...

連仔ban晒啲憤世嫉俗人型社會炸彈佢pls 搵返當初del 木耳巴資料 del影相絲打 del鏗鏘集絲打 保護連登嘅初心pls

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，呀梁生有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

求教學

個學生妹點證實到先？佢話係就係呀？

你意思指想佢影張學生證上嚟 定影張非處女證明書上嚟 定係證明自己比人呃...

葡萄

我真係好撚驚喎

你搞定離婚手續啦

玩得交友app就預咗會有人呃呃氹氹架啦 況且睇段文係條女心甘命抵自動送上門架喎 咁有幾慘？仲有 點證實到佢唔係9up? 依家話起底就起底。。。

成班友屈牛肋條

樓主 2021都重俾潮文撚到，唔好咁啦....

好多人型社會炸彈

貼你就貼啦屌

好多炸彈唔抵得梁生有得扑嘢 好似啲炸彈唔抵得木耳巴咁靚仔

老實講，食左十七歲學生妹隻豬，係威既，係醒神既，係令人葡萄既

有冇條女個樣

咁都比人呃係咪豬系呢？

求爆多啲了，好想食花生

Post連登冇用啦
應該post去荃灣 facebook group會快d

Ush

點解咁撚勁31歲都溝工𡃁妹仔
我30歲未到都認唔到囡囡

下次有喱啲post又去站務台開post撚吓班傻閪先

根據個post，係要同個囡囡講話自己有絕症，咁佢就會比你

難道你係梁生？

係

睇人仆街最開心

學生妹真是好正

結論：係一個on9仔

學生妹唔正唔通呀婆正...?

推到佢仆街

點解

樓主 你唔好post啦 梁生好慘了

抵啦
真人又假膠又好，死快d

要話有性功能障礙
咁囡囡就會用身體治療你

唔知如果換個標題話估地方，連登仔會點反應

坐擁710萬住宅中年男聲稱身患絕症 17歲少女即奉上初夜「愛愛」

出咗咪多人知囉 點撚樣多人知咗先出啊

有証據未？

含柒啦你 屌你老母臭化系出街俾車撞撚死變肉醬爆腦漿啲腸同人皮扯到爛撚曬啲眼球同器官跌撚曬係街

咁柒都食到女真定假呀

咁樣衰都食到女

（估地方）坐擁710萬住宅中年男聲稱身患絕症 17歲少女即奉上初夜「愛愛」

如果你真係嗰件畜生 仲講得出咁撚無恥嘅說話 我想嘔啊屌你

推！係唔撚服佢食到處

你係憤世嫉俗人型社會炸彈 唔好嘈

繼續推 推到啲仆街有報應為止

唔好推梁生比你哋迫害你哋好開心咩

學生妹真是好正

Lol

事實...

學生妹係咪好緊

U Mad bro?

未試過，唔是梁生

為梁生感不值

剝奪了學生妹未來老公的權利

拉

我唔care㗎其實不過正評咗for睇好戲only

同埋比人simp嘅價值

見到隔離個post個梁生
打返俾個學生妹叫佢del post

人渣

又成功撚狗

樓主，你冇圖就唔好上水啦，又傷害梁生

好想做人型炸彈然後炸死曬D牛肋條

梁做咩打俾個事主？叫佢del post ?

抵躝啦多啲人想識你 張生
咁驚做咩呀係咪男人

其實呃都係你情我願嘅一種
呃係一個過程，你情我願係最後嘅結果

唔係你情我願就叫強姦

隔離post話梁生已自殺....只能講偷食唔洗比人迫死掛如果係真而梁生又死咗...只能講若果當初有del到post或者可以救返佢...del木耳巴嗰啲又咁快手，唔知今次咩考慮啦...唉，失望

收皮啦梁生

干擾

人型炸彈又一件，admin快ban

上埋ig
推上報
黑警黎你啦 梁生

搵你

呀梁生你成30歲人到呢家都仲係推卸緊責任，完全唔知自己錯你話你呢啲賤人抵唔抵死？你覺得你呢啲仆街既下場會死得幾慘？

17歲學生妹俾你趙完鬆

梁生你係要付出代價

趙完鬆就要死...

都話梁生自殺了

死左未？

食屎啦pedophile

17歲都pedo衰唔到十一嘅年齡bor

凖備上庭啦柒頭

總之等突然邀請上庭

不如send email去全港既公司叫佢地小心哩條戀童犯搞未成年少女，影響公司形象都唔知哩條戀童犯係邊間公司做，會唔會成日有機會搞細路女身為父母既要小心自己啲小朋友俾佢搞

好明顯真係梁生
咁L緊張

繼續推推到佢仆街

總之就等家庭破碎啦

報應很快到

繼續吹佢哩啲賤人點會自殺？

梁生well deserved

未成年 fucking pedo, so gross

又一件社會炸彈中潮文伏

戀童犯好驚

唔可以比呢啲人渣逍遙法外

樓主pin this plz

好L驚呀

笑死我 緊張到

我都覺得梁生係仆街, 唔反對公開佢出嚟
但係17歲仲係咪戀童

Push到你仆街

同埋法例上唔係犯法又點？哩家又唔係要告佢但身為父母既驚唔驚係另一會事喎搞細路女好變態要話俾多啲父母知

法例上唔係會告唔入，但道德上係戀童

屌你老母出你就出嚟
又係度呃正皮
最後咪又係走數

女仔17歲個款都唔係小朋友啦
隨時無得高添啦...

Po左死全家 唔po爛菊花

樓豬個腦比狗屌

緊唔緊呀？仆街

幫下你手

條友似係真心喎

明顯假

都係嗰句，17歲係underage係minor，30歲搞個17歲喺道德上絕對係戀童，甚至有啲國家既法例都係不過如果你要死撐話你唔覺得17歲係minor我都冇野好講，反正社會道德標準又唔係圍住你轉既

【原名叫Apple 扮上菜改做Amber】港姐季軍鄧卓殷Amber Tang，疑似做人二奶，搞人男友，係臭雞中嘅臭雞？

乜你咁撚虛偽嘅咩 自己又開埋呢啲post 又叫人推爆佢

可唔可以講下係咩國家, 條例有係點？
純粹好奇

wiki 就同我講13歲

我自己就覺得無論女事主幾多歲
個男人存心昆尻人就已經係仆街
年齡差距就罪加一等

推下

食花生

唔係有佢地址咩 好多嘢玩喎
一日send一封信比佢 總有一日佢老婆會發現

推
睇啲仆街仔仆街最開心

男乜女呀 問題係你已經結左婚呀

得幾張圖無咩好討論

支持呀 每日寄唔同postcard「乜原來你有老婆？」/「結婚三年你好悶咩？」/「交友apps好唔好玩？」/「你老婆知唔知你出軌？」 輪住寄

美國有好多州既age of consent係18

同埋13係講緊同齡發生性關係，嗰條賤人成30歲，又係另外計法

sor, 我誤會咗
我以為有地方係會睇兩個人年齡差距
可能50攪20歲都犯法咁
麻煩晒

無犯法

Hi

d 女真係好撚on9

事主唔好怕呀，香港地有錢有乜做唔到，唔好話日日寄信去佢屋企，你有晒chat紀錄、有地址，有合照，大不了花啲錢請私家偵探囉，宣傳易都有廣告啦，實有辦法通知佢老婆。既然出軌呢啲野只有0次同無限次，結左三年婚，查一查可能唔只得一個受害人添。

支持

點解咁易呃

點能夠得660個呀？

請問邊道係意外？

咁報左警未！？！？！咁大件事快啲報警call齊人爆梁生屋！！一間燒炭點算！快啲報！！！

邊個有梁生資料可幫手報警，人命黎！！唔等得！

屌你老母你真係好撚樣衰
專家dickson都好樣過你

唔少後生女做ptgf
俾錢食後生肉體就得
係要玩弄人感情 人渣

以為 偷換概念 妖言惑眾 就無人會狙擊佢

pish

佢咁撚樣都呃到點解我呃唔到

sor 我都係返屋企檢討下啦

重有三百個正評樓主就要出相唔好呀Admin請介入～

Push

玩交配app講心笑鳩死
鳩痕閪痕咪直認囉
俾人玩完唔份氣就放人上網
又係要做雞又要貞節牌坊

係20個，依個時候點竟然仲有20個

唔洗俾天價玩後生肉體
做咩要俾錢玩

見到個處我仲以為係你

一分錢一分貨
17歲仲係處...？
now 2021年了

條友似假膠多啲

我見呢個post就快一千正評。。。好擔心梁生啲個人資料權利會比人侵犯。。。
連仔，你在哪裡

995連登真係有好多憤世嫉俗人型社會炸彈

我入到嚟～

真係一千正評。。。樓主我勸你收手啦，梁生嘅私隱嚟。。。

女事主係咁慘嘅，都會有二次傷害dick

為梁生發聲

為梁生維護權益。。。

過左1000了
圖呢

比隻手指你睇住先

繼續推

樓主，放下屠刀吧

唔好。。。你冇惻隱之心？

個梁生未結婚都仲可以勞資糾紛帶過
結左婚出黎玩ge
唔冚家剷點得

其實呢位梁生唔只樣衰 個格仲L衰

洗米華咪又係咁。。。何鴻燊十幾個太太。。。型棍同有錢就得咩。。。
話說點解admin del木耳巴del得咁快咁爽手 梁生單嘢admin就唔理...

弱智就出返去。。。

有相睇未？

咁我都有祝佢地冚家剷
但佢老婆接受到都無計

媽啊好毒

其實佢做咩架 廢人嚟？

你是唔是講樓主
佢是憤世嫉俗人型社會炸彈

1000正評 出多圖 會員 屠刀武張 #232623 係咪呃咗千幾個正評

幫比咗正皮但冇相睇嘅各位開咗聲討po

連燈真係多真心膠 成班傻系

憤世嫉俗人型社會炸彈重未post圖，希望佢係懸崖勒馬

之前上班台個大學生同成人台雞蟲自爆都冇理啦

好唔公平點解木耳食仙貝就有特權？

樓主走數也許是好事 放下屠刀梁生有救
1000正評 出多圖 會員 屠刀武張 #232623 係咪呃咗千幾個正評

推左先

1000正評 出多圖 會員 屠刀武張 #232623 係咪呃咗千幾個正評

樓主走數

哇屌 你完全都冇覺得自己做錯 攞明由頭到尾處心積慮想食女 仲要不斷為自己辯護 其實大家睇到呢到唔需要留手

大家都好好人
但香港好多男女都結婚偷食
希望大家都可以好似今次咁團結
唔好懶正義下次就潛水

唔是梁生

偷食唔道德啫 關正義事咩

佢地睇唔過眼而追擊梁生
咪佢地既正義囉

有冇無口罩圖呀 想望下梁生個樣

梁生好慘

樓豬已深潛，請移玉步至聲討post:
1000正評 出多圖 會員 屠刀武張 #232623 係咪呃咗千幾個正評

1000啦

條友似假膠

1100個正評都嚟緊大家真係咁想睇梁生咩

睇哂成單野係點先出聲啦

成功引起其他巴打注意放多幾張
放心 花生陸續有

起碼多左人幫手起梁瀚文底

隔離post嘅相都唔係我係梁生嚟唔係有我啲相同資料咩唔好post得唔得

屌啫係冇料啦
又話有地址又盛 又有Facebook 有家人相
呃鳩人 垃圾

哇

大把人有你相 梁生嬲豬了

Make左noise 你仲唔收皮
應該係梁瀚文收皮

呃完正皮拍拍蘿友走咗去

梁生好慘 要比你消費

正式宣布樓主係走數狗

引蛇出動 咪有圖囉 集合眾人之力 連登 ig Facebook 都有人講

先生，D故仔唔係作到咁大，個女學生又點會信。好聽叫作，白D講係呃。唔係呃左人地情，幾時到你願。好心你就咪再自hi, FF淡化責任同問題啦

唔走數啦。

咁都有女食

照片不是本人提供 可forward thanks

點解咖喱係梁生？有無懶人包

樓主要唔要還咖喱1個公道

網絡世界真係好恐怖

推介一套日劇
3年A班－從此刻起，大家都是我的人質－

條友玩膠啲人當真

推，條撚樣係咁開post醜化女主好撚嘔心

精彩
利申: 住附近 ，會留意下有冇呢個柒頭出現

上heymandi打約炮就有

好感動
終於有男權分子出黎講野

真啵 咩叫呃呃氹氹 溝女就係咁架啦
唔識氹女咪係毒撚 明知大自己成10幾年都鐘個頭埋去我就諗唔明啦

成件事就係一個笑話
私人恩怨自己搞掂啦
又黎連登搵判官主持公道

冇天理

人地有錢有勢 你呢收皮啦冚家剷梁生
好快冇得食多囡

唔道德嘅嘢有錢有權就可以了

推 🙆‍♂️

po 個靚樣睇下

你老味，戴口罩既你話佢係黎明都得啦

侵侵都要死全家，克林頓又要死全家，孫中山又要死全家，elon musk搞人老婆又要死全家，jeff bezo同老婆離婚娶埋第三者，都係死全家..

褲都除埋俾d咁既我睇

你講大話，又隱瞞已婚，咁都唔叫呃叫咩？你咩都講哂比人知，人地仲自願比個處你就叫你情我願。

但梁生拒絕咗扑嘢 冇主動提出要食豬

樓主呢個post真係屌打條廢柴 要支持

唔撚洗理佢 佢弱智仔嚟

當咗我係梁生嘅樓主屌打我 你嘅水平好高

唔係潛呀嘛 痴線閪去咗邊好想聽多啲你嘅邏輯偉論

有冇諗過我唔放你在眼內 所以唔好乞我理你啦
你啲post已經夠核突 柒到要自推
你又冇咁嘅悟性 同你講完你都係吸收唔到 廢柴就係廢柴
我叫人開post 3 擺明係唔當你係一回事 你估我唔知你有開咩
點知你勁厚面皮唔知醜quote我放自己個post
嗰刻你真係柒到我頭皮發麻 你唔死都冇用
呢啲咁嘅垃圾戇鳩仔會員真係一鳩嘢block咗佢算

好長一篇文 又話唔理人

點解要扮女人你唔覺男人老狗扮女人再同人講我哋女人乜乜乜好噁心咩

推返呢個
條牛肋真係似本人
果種積極同宜家騎劫埋原post
本身佢唔衝出黎可能無咁想推post

騎劫你都未答我侵侵同Elon musk係唔係要陷家剷佢地都出軌同搞人老婆

同埋呢個post嘅樓主冇料扮四條 po返啲舊圖 又話有地址有屋企人相 人型炸彈希望admin都正視del 同bam

在我眼中係
如果唔係ge話
安心出行都唔使開記招啦
咁你道歉未

侵侵都要陷家剷

我又順便又想答返巴打
而家有人講男女調轉情況會唔會唔同嘛
我咪用陳同佳做例子
咁當然學生妹冇講過佢朋友做既野係未指殺人啦
但萬一最後有人死左呢

都冚左啦
成個選舉都比人偷埋
再講作為一個總統同作為一個老公的評價又唔係等同
咁李嘉誠我都覺得係冚家剷黎wo
地產霸權的其中一個代表

咁你人格謀殺 令條女覺得無助而自殺呢？
上報先有機會搵到梁生出黎對質的時候
點解唔做？
你del左po梁生都係逃避緊件事wo
迫佢出黎對質 等佢還自己清白lo

你可以睇返我上個POST講
我一直支持梁生出黎回應架

但問題學生妹自己都ON9
又唔覺自己有問題咁
跟住比人話就幾句佢ON9就叫人格謀殺?
咁死啦 做人唔需要反省?
因為感情欺騙 就上黎搵人一齊公審冇問題?
就當佢目的係追擊人
而家追又追擊左 下一步想點?
佢有冇諗過?
除左一直等梁生出現就完?

我陣間會幫梁生網上報案 疑似有人誹謗/恐嚇
順手幫埋學生妹報案話舊post有人恐嚇(刮未成年閃卡做鳩條女 言論令人不安)
等事件告一段落 皆大歡喜
好過學生妹唔嗲唔吊 又喊到仆街又話要死

岩呀
學生妹唔嗲唔吊唔知似咩
又要放上連登公審
公審完自己想點又冇

咁梁生唔出黎
咁咪推上報等新聞查lo
我唔怕炒車柒ge
我一直都係講推上報
但你就不斷要求del po
再講原po都係提醒其他人小心梁生
佢公開件事黎減少受害者又有咩問題？
公唔公審係睇完件事之後的人決定